眼光光左成個鐘

點解我會鍾意左佢
到依家人地要拍拖
我就仲傷過同初戀分手個陣

呢個階段身邊嘅人講咩都唔會聽得入耳
但係都想講句
身邊唔係淨係得愛情要留意
除咗愛情之外仲有好多例如親情友情學業工作
又或者

現在的香港

食左個黑椒漢堡，個胃un 住訓唔到

訓啦 專心番工/番學
揾啲野做下 唔好俾自己亂諗
搭沉船 係時候走啦

多謝巴打，又夠鐘起身

好風景多的是 新一天有新的機會

希望係